+++
title = "复制执行任务"
Description = "复制执行已运行过的训练任务，并查看执行记录。"
weight = 6
+++

复制执行已运行过的训练任务，并查看执行记录。

任意状态的任务均支持 **复制执行**。

**操作步骤**

1. 登录平台，进入业务视图后，在项目列表页面，单击一个 ***项目名称***，再单击左导航栏中的 **模型训练**。

2. 在模型训练页面，单击一个要复制执行的训练任务。

3. 在 **执行记录** 区域，可以通过以下两种方式复制执行训练任务：

	* 找到一个要复制执行的执行 ID，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **复制执行**。
	
	* 单击一个要复制执行的执行 ID，在执行记录页面，单击 **操作** > **复制执行**。

3. 在 **执行参数设置** 窗口，设置执行参数。支持修改输出路径和自定义参数，以及资源配额。配置完成后，单击 **执行**。   
设置资源配额时，会提示项目当前的配额数，资源配额的总和应小于项目配额。支持设置 PS（parameter server）、master 和 worker 的实例数、单个实例的 CPU、GPU、内存配额。

3. 在 **执行记录** 区域，查看任务的执行状态。  
执行状态包括：准备中、等待中、执行中、已完成、已失败、已终止。   
执行中、准备中、等待中的任务支持终止执行、复制执行。
已完成、已失败的任务支持复制执行、删除记录。
已终止的任务支持删除记录。

4. 单击要查看详情的执行 ID，跳转到该条执行记录的详情页。参考[查看训练任务详情]({{< relref "10usermanual/aml/modeltraining/view.md" >}})。